想著到古靈精怪咁跑渣馬，有咩idea?

相撲手look 點睇

戴個bra就得

賓周

死神來了 整埋把鐮刀 跑最後

你本身個樣已經夠古靈精怪...

裸跑